# Zadanie rekrutacyjne, 

## git
  - Sklonuj repozytorium na lokalny komputer,
  - Utwórz nowy branch o nazwie {imię}_{nazwisko}
  - Utwórz nowy katalog o nazwię {imię}_{nazwisko} w folderze "rozwiazania", w nim zamieść wszystkie pliki wynikowe oraz kod.
  - Rozwiąż zadania.
  - Pliki z wynikami, oraz pliki z kodem dodaj do nowego brancha i prześlij do repozytorium.
  - Wykonaj pull request do branch master.

## analiza, wnioskowanie, python, pandas

W folderze "dane", znajduje się 12 plików csv zawierających dane sprzedażowe.
Wykonaj poniższe zadania.

# Zadania:
- Oblicz średnią, minimalną i maksymalną cenę dla każdego produktu i zapisz w osobnym pliku Excel. Wyciągnij, wnioski: Jaki produkt jest najdroższy itd.
- Oblicz, całkowitą wartość sprzedaży dla każdego z produktów i zapisz w osobnym pliku Excel. Wyciągnij, wnioski.
- Narysuj wykres, przedstawiający wartość sprzedaży po miesiącach. Wybierz odpowiedni rodzaj wykresu, Wyciągnij, wnioski. Który miesiąc jest najlepiej sprzedażowy itd.
- Z kolumny "Purchase Address" wyodrębnij miasto, i wynik zapisz w kolumnie "City"
- Narysuj wykres, przedstawiący wartość przedaży po miastach. Wybierz odpowiedni rodzaj wykresu, Wyciągnij wnioski.
- Napisz krótkie podsumowanie analizy, formułując najważniejsze wnioski.

